[認真]如果777 唔係碌到入政府 打私人工會點？

每次睇見佢個不可一世就覺得好撚好笑
講真689 呢種其實都係識做生意底同埋好撚醒

777 呢種根本係純粹讀死書 跟住港英餘孽做洋奴 死版執行命令

仲要唔知點撚解仲要今時今日佢柒到咁 都可以有自信覺得自己好打得同能力好高

問心 大家想唔想香港獨立建國

我地抗爭要成功 首要改變返我地套mindset

佢會成為最乞人憎嗰隻女上司要面，唔講道理，鍾意鬥氣，情緒化，事無大事都要插手，整埋d以為好為大家着想實情無人想要嘅公司政策，用人為廢，日日鞋口鞋面，話哂老細諗住生日同佢食餐飯又彈到你揀間餐廳一文不值

或者係hr 西女人

戴口罩都要人除
咩都要理，但又咩都唔識，阻鳩住人做野
應該幫公司咩都扣住曬，文具唔比買，紙又唔比，黑白影印

一早比人炒撚左

變左黃絲

OT成癮

日日遲到,仲話自己好打得